[借力打力]用狗官判詞 向外國文宣 中共所謂既恐佈活動原來係示威

先下手為強
令到大量鬼佬一見到中共講反恐就反射認為係打壓示威
玩爛成個國家安全命題佢

用泰式memes

總之係國際線,我都支持

法官講野同我地就咁講唔同份量

最重要係可以等外國唔再相信香港嘅法官

🖐️☝️黃金週

一齊黃到金

shopping

同要同一個官

示威过太唔理背景重罰

藍絲就斬人都話考慮背景，道德高尚

示威就話唔理背景重罰

自膠打錯字，
其實我係點打到呢兩隻字

twitter度已經好多人講緊, 手足快快幫拖